中意咗個天秤座嘅男仔 應該點算好?(இωஇ )

應該點樣追佢好😭

( Show Blocked User - 我是死港女)

（◞‸◟）

躝啦

出膠post

真心非賜

首先唔好用呢啲顏文字

點解(´-ι_-｀)

完全封鎖 bye

推

886/_\

我就是那個天秤座男孩

點追你好

早d訓啦 ching

(。•́︿•̀。)

乖啦，夜訓對皮膚唔好

ok